環球時候總編輯胡錫進訪港，做文宣機會尼啦

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

首先要有老胡張相 廣傳比手足認人

here ching

文宣組做野

洗佢腦

push

佢夠閪膽去示威現場咩

佢最開心係去左有人打佢

下？梗係同佢講，我地極度懷疑777係反習分子，如果不是，為什麼她仍然解決唔到問題？ 反而不停送彈藥給西方國家對中國施壓，她一定不是簡單的！ 離間計！

他又表示中國網上有一些激烈聲音，不應該將大陸網上最激進的聲音，視為大陸的主流態度，他特別強調大陸社會對香港「充滿善意」，真心希望香港保持高度自治和資本主義制度基礎，「大家來香港旅遊，希望看到的就是香港與內地不一樣的風貌，誰願意香港變成一座內地化的城市呢？互聯網上也有『一國一制』的主張，但它們有很多是氣話」。

屌你老味做咩集體縮沙

問胡先生，若777不是反習分子，為什麼不停令習大添煩添亂啊？她一定不可以放過的！

睇住中伏

BTW

佢黎妖言惑眾，難得你地關注佢

林鄭英國間諜

吹和風?

我唔想關注佢
但有個大陸大人物尼
唔用佢尼做文宣咪好浪費
當日周保松寸佢
大陸係瘋傳架

佢落黎先驚
解放軍尋日換班 加 吹用緊急法
又係暴徒放火殺狗 或者 衝軍營既劇本

我覺得要訓練下論述能力